搽完白花油唔記得洗手去左屙尿..

著返褲之後覺得條丁有少少涼涼地
之後再過多陣

而加係咁洗緊丁

砍掉重練

白花醃鹹醋 碌嘢落鹽 更加挑戰

條丁而加又紅又腫